[和你飛文宣]香港2019夏季旅遊指南！！！！！

之前Reddit有人建議派旅遊指南比旅客
細佬粗粗地整左個
入面有反送中懶人包同5大訴求英文版
仲有地圖話比佢地聽邊到有示威集會

咁佢地唔會唔小心入咗去相關區域
呢到有個QR Code. d人行過手機嘟下就入到Perzi個slide show
有手足想印出嚟請自行cap圖 Prezi要俾錢先有得save pdf

五大訴求 缺一不可

[公民教育] 文宣新方向

推

不分化 不譴責 不割蓆

推

師兄最好去其他post 回覆宣傳下，大家要彩print都要時間準備，等多d人快d睇到

[攻略] 對機場集會嘅意見

721